有無意甲手足睇見意甲榮譽代表 - 祖記，歐聯被踢出局覺得傷心/可惜

無

意甲之光

手球都唔比好可恥

踢少4個而出局
真心可惜

仲諗住同國光榮
出撚到去無得黑即輸，收皮啦蛆狗

抵啦